大家打算幾時去日本旅行？

最近消息係日本計劃下年四月開始俾返旅客（免隔離）入境

大家打算幾時去？ 四月即刻去？定再等多一段時間？

大家可以唔駛戴口罩先去

買左下年5月機票

喪去

幾貴都搶儲左太多旅行備用金

五月頭定尾？
去日本邊度？

四月即去？

今年五月都講緊八月都放寬

買咗下年奧運
希望唔會閉門比賽

係驚返黎要隔離姐

邊到黎嘅消息

中
東京

呢個真

假設唔駛隔離（港日），就算爆到九彩都大把人去

果陣封關之前咪又係keep 住去

而家東京仲係每日超過一百個新症，都算高危

目前日本政府預計在2021年1月擬定完整計畫，4月將嘗試重新開放觀光客入境。

番香港要隔離14日

去夠三個月咪唔驚返嚟隔離十四日囉

佢有個D平野CAMPAIGN(類似北海道地震後減價)既 就即去, 無就等下先

如果出年再爆多一次，可能又會推遲

嗰陣大把人買暑假期貨機票
依家俾你炒定櫻花季機票期貨
等ANA/JAL有d錢週轉吓

再無旅客，奧運拖完又拖
日本會沉

仲要等下年四月不過奧運佢唔放都唔得，d人去唔去另外一件事

下年暑期去